[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(14) 常見問題updated

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

PS: Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸腦ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票下西洋去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Q：_____可以賣到幾多錢？
A：有巴絲整理左少少

狼蛛 $8000大藍閃蝶 $4000黄蜂 $2500虎甲蟲 $1500大白斑蝶寄居蟹 $1000螻蛄 $500螳螂 $430星天牛 $350蜂巢 $300鼠婦 $250蜜蜂 $200海蟑螂 $200斑緣點粉蝶 $160飛蛾 $130太平洋桶眼魚 $15000旗魚 $10000鱘魚 $10000皇帶魚 $9000錦鯉 $4000鯛魚 $3000燈籠魚 $2500金魚 $1300海天使 $1000紅目鯽 $900比目魚 $800塘鱧魚 $400鱸魚 $400黑鱸魚 $400泥鰍 $400鯉魚 $300鰈魚 $300珠星三塊魚 $240藍鰓太陽魚 $180鯽魚 $160椰子 $250金礦 $10000鐵礦 $375扇貝殼 $900海螺殼 $700珊瑚 $500骨螺殼 $300鐘螺殼 $180沙錢 $120寶螺殼 $60

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度

設計無人島主題曲

lm

果檔巴我要入黎呀

新帖留名

LM

大果欄開檔

地下水果可以自取 羅一兩粒番去自己種啦
留番俾其他巴打

有野想送俾我既入屋丟地下啦 多謝你

基本規舉
1. 請自備自己島水果十粒 續粒分開放地下
2. 盡量唔好跑爛我D花

是日狸Shop
高價收購 圓木樁 $720 一件
提供 梯 竹桿 實用方程式可供購買番島自己DIY

請好好善用不推文回覆 盡量唔好推個 Post 去熱門
拜託自律唔係你中肺炎死全家

第四輪開閘

d石頭樹木要幾耐先恢復再出野

想問下玩完之後 就咁save之後熄game就得定係番屋企訓教 再save熄機會好d?

5am everyday

執5個貝殼個任務點做？我執左幾十個都係0

我黎喇!!!!!!!

Jer巴晏啲開party得唔得

爆左人入唔到

忙緊 排緊隊入

賣左先計

圓木樁點先有 好似係DIY圖

SW 3793 1595 4793
求加好友

賣個個係另一個任

入左黎郁唔到

未入完

有鬼🥶🥶🥶

我有椰子同梨，本身諗住俾大果欄巴，但入唔到去，所以各位可以嚟我到攞
我個島落大雨，蝸牛放題，各位自便

入夠8個就郁得
一係我人手閂閘一陣

剛剛發現：如果比黃蜂或者狼蛛追既話禁上制(轉道具)佢地就會停低

但一轉番黎就會被咬

咁快爆左

要眼明手快D

椰樹要種邊先生到?

沙灘

我跑入屋

閂閘

入唔到

張牆紙識喐

扑左個村民幾野 佢依家嬲左我

是 新野 動態牆紙

咁快有

有冇人有場開黎玩下

我都完全喐唔到，好多人入嚟

入唔到果欄

認住佢 進度之鬼 勁撚快

第三日會有隻駱駝賣牆紙

唔係你最快咩

屌 要還348000
呢家先得6皮嘢

諗唔到島名

想問下巴絲們買電子多定實體多？

終於到我捉到

我還咗第一期同博物館咋

商店都未起

你諗到了

肩係膊頭啲fd

咩嚟㗎

想問問，如果我港版買左online plan, 日版個profile可唔可以飛去其他島？

想整靚個島多過儲錢

我今日hea住玩同開左全日檔 都還左198000

整靚個島同儲錢擴建係雙向的

第五輪果欄 2130 會開閂

有鬼鬼 好得意
會唔會成日都出現？

金鑛石遲下有用？

請問係咪要有機票先可以去人地d島玩？

好得意啊

美版可唔可以同你地一齊連機？

燈籠魚好可愛

依家同大家講花有得配種會唔會太早?

eg:

配種要點操作

多謝 巴打

集集都有 我準備緊

SW-0882-0029-9218

而家玩到起屋，係咪要等到第2日先有新野做
個博士又未黎

我岩岩都釣到，唔捨得賣

用ticket出島有冇得同frd 一齊去

佢重以為人類係幽靈 超級可愛

會有新code 唔洗撞住

岩岩唔知做咩斷線 我拎D水果冇晒 然後就冇晒桃

等入果欄

頂我岩岩明明買左梯
番左自己島先發現無左

有冇島開放緊啊

掘蜆

我都係 點解會咁

係咪要自己走先當save?

可能要劇情開放？

逼人排隊?

你買左個個係diy 喎

冇呀 我d 桃放低晒但返到去係返身

有冇人答

開定密碼都入唔到

桃島

過嚟一齊玩吖

你地點打中文

我都係捕左成5分鍾都入唔到

斷左線？

又full 咗so9sad

就咁save
張床冇實際意義

用手機

有d 人入左喎 可能排緊隊

我買既野 拎既野 放低既野 同入去之前一樣

裝apps

你係第四輪 我force close 既?

我都好似第三日，點解唔見既

手機APP

有可能 果陣走緊 排緊隊走唔到

個個場都爆 想玩下online都唔得

十點閂門

一睇張圖中學Bio堂嘅感覺返晒嚟

個個場都入唔到

所以可以直接按-走，定應該要排隊搭飛機?

D樹 其實掘出黎會唔會寫係咩生果樹定全部都叫闊葉樹

夜D我開俾你 我整把梯俾你

會

會寫

成顆掘會寫

冇島玩

試下開個場

蘋果島

終於入到我淨係想要條梯 係咁有人入好驚彈走

漂流信執到條垃圾方

我都係開個島出黎 我都無點玩

巴打好勁

有無咁多人玩緊

依兩日見超過十個 古狸唔島

好多cd rom

入一次滿人要睇曬咁多個人入島

我都淨係想要跳竿
但入左幾次都唔得就放棄左

我都係一樣情況 唔知點解 頭先我冇排隊 係禁-制走既

一開波用左日本profile玩，唔知去其他島要用online plan
宜家香港信用卡買唔到日本online plan咁點好

買到啊
前幾日先比完

美版可唔可以同其他版本一齊連機，美版平好多

淨係想要梯有冇好人比分流

新玩 我又開島先
M7YQX

你好彩
我全部石同泥

QR code download左套衫 可以係邊度搵返出黎

十點一陣加場 你帶料黎 我幫你整

過唔到河同佢講野

無關系的

唔該哂

咁我買美版啦，thx bro

個online可能load唔到甩線
我開果欄有人入到半路入唔到
成個save進度回溯左少少

係咩
因為之前買唔到日本game以為唔得，我再試下先，thx

桿 軟木 5
梯 木 / 軟木 / 硬木 各4

其實進度上你遲早都會有 未必需要咁急
慢慢玩仲開心

一陣俾code

第一次去

新手 開島

你地趕唔趕得切入shop

卡死左

我都覺得好趕

game 入面個my design app入去應該有得刷新?

個ser都幾廢
成日入唔到人地島

未必得 又要排隊

我見有人直播, 好似可以用現金去販賣機買AC版switch
3萬幾

我都有 29980 多謝

斷咗線，提早閂門

我覺得入唔到係天意
所以我決定慢慢玩
不過都多謝哂巴打

邀完人入島，隔一陣就死 每次有人入島都要load

飄走咗

想問心形湖地圖or完美地圖係南半球定北半球？

芝牛巴可否整條梯比我，我比返素材你

多謝你啲蘋果

俾啲櫻桃你

有冇可能唔睇人地入嚟啲動畫

賣左隻game 唔玩就得

你肯投訴老任就有可能

都有

無關係的

多謝巴打條梯

想入嚟攞cherry

見到三次狼蛛，三次都捉唔到，有冇咩技巧？

so9sad

快狠準

背面特攻

大果欄水果我收埋哂
今轉只做帶料整 桿梯

流星係咪祈一次禱就一舊傢俱
頭先個島啲流星一批一批咁黎 祈左好多次禱

有無島可以入 想要櫻桃同梯配方

D 樹同花要幾耐先開到花?

我見有人連竹都已經種埋出黎

竹都有 個個應該係我

入唔到嘅

慘

帶料整桿梯都咁爆既

幾耐先種到? 我都有竹...但係重係樹苗咁

正常3日 你識成森移植就即刻

大斷 等等

冇梯好多地方都去唔到 用里數去旅行又唔抵因為有部分都上唔到去

RESET唔到個島
我已經連隻Game都刪埋

No problem

㩒減號咪得

重開 full就唔再開新一輪
七點開到依家.我想打機

要del save, setting -> 管理 ，刪除Dave

老任不嬲你投訴都唔會理你
重要係splatoon果team人
splatoon比人屌左成代既每日廣播第二代都係保留

又食又拎

1. 執到好多貝殼珊瑚，係咪全部都賣得？定留返將來有機會DIY野好?

2. 種花淋水係咪每日一次就得？

進度問題姐 唔洗咁心急既依隻game

個島落雨使唔使淋花

係 刷下哩數同錢

有無橙島 可以帶啲新鮮蘋果黎換

玩咗3日都未有梯

很不巧
當地的朋友正在忙

依隻game 玩好幾年架

仲有三個定四個位

唔使，我嗰島今日落雨，即刻種多啲嘢，個天幫我淋埋

完全唔知發生咩事

點解種樹同種花果個達成唔到嘅

做咩

好似好混亂咁姐

你個野壞咗呀？

我開左個tg gp 可以有即時搵人交換生果

閂閘先

小圈子不了

冇add fd既
去人地個場剩係可以執地下既野

竹林

完全入唔到巴打啲場
凌晨睇下有冇巴打開先入

好撚缺木材

想問下要用咩app係game打字

你fc係咩？

R1

我自己d家俬都未整未佈置
就要我幫班動物整

想用手機

nintendo switch online

去人地島嗰陣啲人就係咁嚟自己島
返返自己島就冇人嚟

就係因為班仆街
我軟木硬木都好多
普通木得返2舊

整完個三個仆街間屋劈晒成個島剩40幾....硬木軟木成150個

用手機打字
有種好奇怪既感覺

又要出去劈柴啦

條橋得一條
但我將佢地間屋set咗喺d冇橋到嘅地方

喺廣場捉到隻狼蛛
走得超快

試下開島 想換個梨
我有橙同椰子

sor

邊條仆街叫西毒

屌我嗰個係踎廁

你地依家非法集結
我依家第一次警告

第二次警告

第三次警告

完

唔好怪我口腫面腫

巴打我入左嚟了。你起邊？

btw呢幾件我自己都冇買
一個人住要張碌架床把撚

眼尾見到即刻跑再睇準時機反殺佢

屌 人黎我個島定點 比人拉返自己個島

我係梨島 而家黎

佢都嚟過我個島，佢做咗啲咩？

上左鏡
多謝巴打

好可愛啊Jed

偷人料 偷人梯

個背脊上左鏡

狐狸小姐幾多點

唉笑撚到仆街好似搶廁紙咁

佢頭先都有嚟
好彩荒島冇嘢偷

頭兩個任點樣，種咗落去都未達成嘅，要等第二日？

滿左

咁驚？我擺咗好多魚出嚟喎

人地小鹿黎架
我邀佢黎我個島 佢即時濕晒

魚當攞設 拎唔到

對不起，按錯制，第一次玩，
我真係多左條梯，現在過黎比返你

新手 有無島玩下

密碼？

入左整梯巴打個島2,3個字淨係係咁load人地入黎 之後唔知比人踢定彈左有冇得set?

你肯認算數 下次睇清楚小小先

入唔翻個島收唔收到我比啲料吖？

me

有冇人開島玩下

西毒出左名

對不起你要返可以比密碼我上你個島比返你，真係唔知扲左

新手再玩多次
4GWPJ

騙徒手法層出不窮

我都唔想，D制未熟

我應該比突你，不過唔緊要 我仲有

個密碼入唔到個島嘅？

請問爆左啲大石會唔會識得重生

笑死 岩岩都見到你 但無野比到你偷

做咩閂咗 我墜機

鐵礦石係邊度攞？

突然斷線

已交換

扲生果我有放低桃的😭😭

撞到隻幽靈 嚇親

行左好多間都話冇hori個套

想啊. 頭先入左成晚都入唔到. 個個島都爆場

去人地個島一定要join online月費？

你嚇親佢啊

好正 可唔可以些牙QR CODE

有冇巴打個島有梯DIY
冇梯上唔到去挖礦

想知幫佢完係有咩拎
簡左沒拎過既野 得壁紙

都係入唔到

太多樹葉又唔捨得賣可以點處理

整遮

依家隻game同觀塘落緊雨，隻game會唔會跟所屬地區天氣？

Yes

噢 咁要join 了

點解個個島都爆人

自閉game勁悶

邊度有主題機可以分期買？
想一炮過買多 5 6隻game連主題機

全部島都入唔到。等我仲入咗一年member

復古音響

入到黎搵個位坐低飲茶 等人齊呀

又唔係得今日先入得

裝飾果隻樹葉

有無人開島

拎嚟玩mario kart

係咪滿咗

我都撞緊入去

叫入唔島

高質

入唔撚島

d qr要點用？去邊度scan嫁？

未滿 大家等下

好多人入緊

有冇人開下島

入房搞到好似手機驚咁搶number

正，試下先

岩岩玩左無耐
我想問有冇TG group?

狗衝

空手按A

原來咁，多謝

依個位真係好神秘，唔知第時有咩劇情

以為夠8個

多謝晒 我係冇帶料果條7頭

話你忙緊wor

SHARE

係咪要買online 先得

入唔島

Btw入左黎要梯既話 我都可以整比你地

想要

少年 你見過長城未？

想要梯

戶外博物館

咁我一陣整幾個比你地

點樣上高一級ge地段？

感謝 我已經坐低左

入唔到寶島

屌個商店咁撚早閂
聽照一次過賣撚嗮佢

釣咗兩條大魚 聽朝還埋果十幾萬啲尾數換大屋
星期日炒蘿蔔

NNSRR 入黎擺底個生果 拎個梨走吧

嘩屌我去旅行個島成條河釣垃圾
水面仲有嗰d好似曱甴嘅蟲

兩隻細果子狸好學唔學，學埋tom nook 啲黑心野

未幫佢uograde 前就開24+唔洗擺入箱俾佢屈低價

會唔會有tg gp

屌釣到解埋d垃圾裝飾品DIY

大頭菜係點種?

集思廣益
究竟聽朝之前儲唔儲到148000?

我想要2把🙇‍♂️

想搵靚衫既 可以係twiter search #マイデザイン
或者其實google下D關鍵字
eg マイデザイン どうぶつの森 QR コード
都有好多 舊既都用得番 好佛
用手機scan 哂4個QR code就得

老鼠乎?

新手 個博士係咪要真係等real time 一日先黎

咁等我過黎偷野

點上山上面？高一層。用唔到跳干

忍唔住笑左 sorly

魚糧都要 無人性

屌一條魚都冇
好彩我係去劈柴 唔係主力釣魚

攞哂啲雜草整雨遮賣哂佢

有桃睇吓你要唔要

係咁load

一有人入黎就load一次

係

旺角邊到買驚平

後前整梯

咩野擺入箱屈低價?
即係起左舖D野賣平D?

有冇人未有梯想要？

我今日下晝整多咗兩個

晏啲俾你哋 小魚巴要唔要 留個俾你

要狂睇片既

好想要機

釣到成就都解埋

新手玩咗兩日
得閒可以黎坐下攞下水果
424RH

蜘蛛跑得咁快點捉呀？

連load4次

留名

我要呀

笑咗
一有人入就要load

有無巴打知點劈斷棵樹
食左生果 都劈唔斷 整係打得爛d石

入左黎參觀下

我條村比人洗劫左

晏啲返到去俾你

整斧頭 黑色果種

用鐵合嗰把斧先得

好 留俾你

我都整多左一條梯 睇下有冇人想要 @@
或者拎材料比我整都得(O

我有8木8軟木8硬木 係咪可以幫手做到2把梯？

岩岩發現條燈籠魚開燈係開條魚個燈

下次入場等翻半個鐘先開波..

感激

我可以俾返料你 我入去你到？

我想 有材料

仲有無 我都想要

我有材料可唔可以幫我整可以點搵你

我唔喺屋企呀 晏少少

唔洗啦 少少木 我好多

補充一下 賣野幾錢
人面椿象 1000
魷魚 500
黃鱸魚 300

好 整多個俾你
晏少少叫你哋嚟我個島
等唔切可以去上面巴打個島
巴打話可以俾你哋整

Ok

我都想要都可以俾材料你

係呀 不過一把就夠

果欄大檔主飛緊過來

我剩係見到你地講 自己變左啞仔 點打字架？

好呀 多謝定先

d動物原來會自己走黎淋花架
好搞笑

有2個島😂

百分之九十都係女人衫

禁R

聽日肝唔肝埋 四期貸款

想要梯既可以來
BWY0P

你哋想講野可以去download
Nintendo switch online
跟住入game喺標題畫面撳減號
到時再set返個連動 之後可以用電話打字 快好多

我依家儲緊198000果期咋

玩到無嘢玩畫咗件棒球褸
幾時可以share設計

攪錯我以為你儲完

慢慢嚟 佛系打機定爆肝

我見啲人啲帽好靚 係咪要喺game買㗎

黎緊

差幾萬

每一次有人入黎都要load?

我竟然唔覺意儲夠左
四期貸款都就黎 25%

人數差唔多 我建議你閂閘

D人入緊 可能要試多次 而家好似係5/8

我都係呀

玩下玩下無啦啦又有9萬

我覺得今集儲錢算快

我無特別去賺錢 都係見魚就釣 有蟲就捉

賣下賣下就好多錢

點關閘LOL

巴打你並不孤獨

多人mode好煩啊

去機場講野

每次出入都要load真係反人類

一機2P ok喎

想問一個低能問題
點先知自己有無揀錯南半球？
我記得自己揀咗北半球
但前幾個post嘅巴打都話北半球嘅島會落緊雪
但我個島無雪。。

我北半南半都冇雪

得罪講句
入人地島都係小圈子2,3人入好d
load到傻

有人入島好開心xd

有冇巴打 仲未開始 仲刷緊島

今日八人入島
雖然等好耐但玩得好開心

我想要呀 想問仲有無

大門已關

放低咗d橙就斷線

轉頭開 等等呀

我搵左巴打整啦thx

種樹洗唔洗隔開一格來種 定係可以一列過咁種

好

我都想要呀

有呀 但我未咁快
你睇下等唔等多陣

一陣見

好呀 等到

新手想問吓點樣先可以刷？我試過兩次清除資料，但係兩次都係幫我重新download就算，舊save仲係到😢

明明今日諗住wfh做嘢，點知我喺個島做咗成日嘢

喊出來 入完島走左 d野冇晒既

集思廣益
鱸魚係咪動物之森嘅最大敵人？
成日俾係大魚嘅幻想你
點知釣出嚟係條濕鳩鱸魚
又賣唔撚到幾多錢
都諗住唔計較
放生當積下陰德算鳩數
之後又釣返同一條魚出嚟
屌你老味老是常出現

感謝巴打

燈籠魚個燈可以人手開關

有冇巴絲有橙同椰子開島

你地用手機打字定用switch 打字

手機

仲有比目魚....

本身用緊中文玩 改日文有冇影響？

要去設定到整

岩岩刷完

無得玩

點用 down咩app

本身想刷心形島，但一直都無
依家個島有個花花池 而且兩隻動物都好nice

Nintendo switch online

下次你搞 我join

之前係咪有巴打整左個excel比大家share島一齊玩？新手岩岩開左島, 訓訓下見到有隻狗仔好阿伯feel咁彈木結他

返到去自己島 之後發現唔見咗個梯
唔知會唔會留咗喺你島到

真心幾好玩

比目魚還好
賣出去係鱸魚嘅double

唔見要唔要番黎我整過比你

我開返啦
BWY0P
想要梯既 就黎啦

仲有位呀 蟲柱衫好靚

唔知點解唔見咗
我返返嚟先 麻煩晒你

化石係咪鑑定完就賣得
無其他用途？

頭先同狼蛛玩捉E因
跑左幾個圈終於捉到佢

如果我係澳洲account 買 可唔可以係美國account 開

你都係咁呀 我都唔見晒係島拿到既野

Velvet Room

你太忙, 係唔係太多人入唔到

刷左6，7次都冇。算數，等唔切入game

我以為係我斷線先冇咗，原來你哋都係

點解我明明拎走左梯..返到自己到就唔見左

話口未完又釣撚咗條鱸魚

我仲以為係我整跌咗添
原來個個都係咁

想問下載版點樣開profile入game
我想一機多人玩但完全整唔到

我係變返冇入過去一樣不過呢個回憶幾得意，今日好好玩

下點解會咁
唔通有bug

好想殺撚哂佢

我無事啵，係晒到

手袖位好似真既外套立體咁

好開心 估唔到可以咁樣玩

你地要唔要番黎我整過比你地

如果陣間 你仲未入到黎拎返 我再私密你

我都post返先

試下先

我上次都有講過話攪障礙跑

好唔開心 你地番去無晒d野
點解會咁

多謝頭先幫我整梯嘅巴打

連岩岩放出嚟啲木都係返晒到

見到靚地圖好後悔無刷

好似係我

我都係諗住隨心玩，點知見到人哋d靚地圖我就羨慕

變咗Mista

搵唔搵到人整梯？番黎我整比你

Thx

啲稱號真係好有想像力

濕塔塔的妹妹

好熱鬧

好似有得改地型 但河同湖唔知有無
呢個仲要花型湖

我哋個名

雜魚的垃圾

夜晚成個畫面都好黑， 有冇得整光佢

唔識點Share

睇嚟巴打未見過我

有冇人開緊島

我無事啊，定係得我無事
掛左個鐘係屋luthanks

thx bro

釣親都細細條
點先釣到大魚

正常開另一個用戶玩，之後手機 有個功能call 另一個用戶出黎

放長線

睇下個影
大影就大條

點read QR? 後期先有的功能？

我都未入黎

釣左兩個鐘左右
淨係見到細影未見過大影

如果仲有人想要梯 可以來幫你整
J6RM7

而家入唔到係咪閂左？

睇宣傳片河可以 但湖真係唔知

明天會唔會再開, 好想要

堀左三個窿都唔覺堀得多左喎
都係得三下炸喎

集game好真實
人永遠都要做樓奴
還完錢買樓
又有新房貸黎擴大間屋
不斷重複，房貸越黎越大
一世樓奴

我想問果欄係咪需求無咁大了

要

我仲未換
聽日先飛得

無人要梯咁我山島啦

咩code

點解有時候射左個禮物落黎會消失左
無跌落水

改名洗唔洗打埋個島字

仲未滿呀
我未知我聽日要開唔開
要做野

流星而家點許願

唔使

滿咗

依張好靚呀

隻動物見我身上有魚
問我肯唔肯賣比佢

魚既種類係咪會因為揀左唔同島而唔同

點解你有動作既點禁

zr

點樣單眼

戶外發電機有咩用

一齊搖下樹就得

今朝起身 個鄰居跑過黎教我
應該過兩日你地都有

似比蜜蜂針完咋喎

入NS Online係咪要比錢

我想要,thx

SORRY 斷左 今次入5-6個我就停左先
HVNLV

有冇人見過隻鬼，好得意

想問下我啲鄰居住到好分散 搞到好似冇咩位咁 係咪住埋一齊會好啲？之後有冇得郁佢地？

兩隻都問我買左條鯉魚
話會係佢地既室友

笑死

好鍾意呢張啊

終於搬入黎

有無人知點樣可以多人同機玩話可以同時支援最多四人一部機但我搵唔到方法，求教

想要 入緊黎

歡迎黎hea 交換下生果

點解我貼完牆紙會無咗個窗

有冇人可以教我㩒乜制訓敎

咁我閂島 過黎玩先

推粒菇去張床嘅方向

向住床行就黎

想問 圓木樁 點樣有 做任務唔知點先合到

一齊BBQ

一齊打丁

面對面坐好sweet呀

嚟我個島要留言是常識吧

仲有梯拎嗎

想問下如果一開始用碟玩
跟住想轉電子版
會唔會冇咗個save

有冇開多個user呀 轉個user入game就得

係我呀

唔該哂！但點解冇睡一會個choice

頭先試咗搵 然後就坐係度嘟咗個幾鐘

終於有人答我，感謝你

芝牛巴張bbq相好靚

我仲有三把梯

頭先講好咗嘅巴打可以嚟拎
小魚巴過嚟啦
Jer巴嚟唔嚟畫畫

點解好似哩個post嘅大家都有NSO會員，係咪得我一個毒L

有冇開放緊既島呀 唔想單機

我哋嘅合照

switch都可以scan架咩?
點scan架

我都冇毒撚一個睇人開心玩

加左 想要梯

用電話app連動先
Nintendo switch online

Coming想r你一粒桃

夜晚好黑 點可以較光D？睇到眼殘
同點可以整梯？
同D魚係咪fix死左，我釣左兩日都係果幾條魚？

Same so sad條村比我掹到寸草不生

繼續lm 單機住先

其實狼蛛捉唔捉到嫁 好難捉

捉到呀 $8000蚊架

加左

以抆草為樂真係好毒

玩完隻game洗唔洗係要隻人仔訓上床先走得定就咁Save完唔洗理隻人仔有冇訓教都走得

唔該曬

得啊，但好似只有佢發現你跟住跳近嗰一瞬間可以，miss咗就會暈，我暫時係咁

仲入唔入得翻黎 啱啱帶唔夠木

sorry新手仲有好多唔識
請問連線玩係咪一定要買online plan?
同埋點樣兩個人同屏玩？

加左 想做朋友

我就快捉蟲賣魚賣雜草發家致富
唔知點整梯

有無人試過賣通訊零件?我比翻曬海鷗呂遊先醒起可能可以

開左啦
HVNLV
想要梯既 帶定 硬，軟同木材各4份

而家整合左玩家名單,販賣價目表
遲下會整合埋歌同設計

嘩
彈珠台黎

好想捉蜘蛛
但成個夜晚只遇到三隻是否正常

芝牛巴 岩岩加左你

射氣球跌落嚟

我想問點樣防止d人入我島既時候偷我d野？

你入到未呀? 今次應該係我最後一ROUND 了 好攰

我都想知 岩岩比人洗劫完

佢話你在忙
算啦 下次先

彈左出去

我斷左.
HCX3M
SORRY 唔好意思=]

我都想要梯

還完貸款 拆下卡先

好慘 擺d花怖置下姐
岩岩佢新玩話冇剷
我俾左個剷佢
佢剷我d野走

啲狼蛛好仆街
諗住捉就影都無，諗住跑去賣嘢/驗化石就失驚無神衝出嚟毒9暈我

嘩 好賤喎

eshop組
day2完了

睇官方講有得set 但唔知係邊

遲d會唔會有得轉屋個位置同整走d樹

好慘....我好鍾意喺屋企附近種花，比人鏟曬實傷心死

我懷疑係咪因為有雜草
雜草會阻住物件

唔係話加左best friend先可以搞破壞架咩
咁未好危險

一樣進度

去左3次外島

點解手機APP 掃唔到QR CODE

各位 我斷咗線 對唔住

一樣，等聽朝再玩

大斷

仲差少少石睇嚟聽日都起唔到商店了
要等星期日

幅畫無左唔再畫架

多謝哂師兄既梯

洗唔洗借比你

爭幾多 我送比你

礦石30 你地點樣儲到咁快

best friend係災難級破壞 啫係劈同掘

買機票去旅行

可以食生果 然後鏟起成棵樹佢 或者直接用斧頭

我都自己慢慢點咗隻連豬出黎

多謝 你哋畫得好靚

做任，換機票，去洗劫外島

我得20，要努力五點前搞掂

出外島爆石
每打一下石行返原位 就會出多啲

如果隻game可以游水就好

真架？你哋好好呀

我都係毒住自己一個人玩

好 專心賺錢了要潛下先

今日攰了 關左閘了
唔好比我知邊個偷左我 放係屋企 外面既梯FORMULA
都幫你整梯 仲要偷我另一份FORMULA=_=

要幾多？比埋你先去賺錢

我差12個

去外島爆石點解打一下就成粒無左

姐係話冇加best friend的話都可以搞d小破壞?

你係咪食左水果

係張qr code定係其他問題

巴打你冇去外島玩咩?
每次都around拎10個鐵

所以圍欄好有用

太大力，唔好食生果，食咗可以鏟樹扣

岩岩先知原來條村隻羊係新角

我又斷咗 你哋試多次呀

我有呀 但無咩運
之前又唔識技術 一野爆曬啲石

正常搞唔到，除非你係放抵哂堆物品

入唔到喎

係咪爆左入唔島

唔可以食水果打架
普通打既話每舊石都會彈7-8舊野出黎

放係屋企地下係咪都有危險

著腦魔衫既請問係邊位黎
你整腦魔衫係咪逐粒畫

我頭先想試下整英文字tee都覺得好難

你係裝飾唔會有事

我有兩張，可以㸃玩

唔理隻海鷗會發生咩事

剛剛玩左幾個鐘，釣咗好多魚，跟住俾老婆開角色玩……跟住佢偷咗我啲魚拎去賣頂……我完全唔知放魚喺度第二個AC係可以直接拎走……現實有飬魚……原本釣咗好多放門口覺得好靚，俾佢賣咗我條幾條，包括魷魚同燈籠魚好在隻海天使放咗喺屋入邊

好似可以去辦事處嘟出嚟做村民

掃人地d衫又ok 掃自己個兩張又唔得

材料黎

點整落隻game到

可唔可以解答一下問題

有冇南半球巴絲比我入去捉下蟲/魚？

係呀 慢慢逐粒砌
有時用畫筆大格d就快d

太遲入黎未換到

所以強制一機一島既設計真係純粹逗你買多部機

用電話app Nintendo switch online 入面scan qr code

買多部機打啦要

橙, 蘋果, 梨, 桃 仲有咩生果

櫻桃

點解巴打入唔到嚟
啱啱都係巴打一入就斷線

連線玩係
下面果題唔識

點先用到qr code 入衫？

點解我個Apps咁嘅

有個巴打amiibo card中sam哥
但佢都中咗小純

上幾個留言有巴打教左啦

好sad呀

你要比錢join左online先得啊

如果有筆就好 要點下點下先整到頂帽

搵唔到有得scan 既？

Hi

要有買Nintendo Switch Online
定係用錯account?

（記低

有無family plan有位

我而家先知 \

有冇人知點加最佳好友 我睇唔明果3個條件

冇會員揮手

係外島遇到好可愛
即刻邀請佢黎一齊住

之前斷過線就會咁

㩒入動物之森幅圖 之後㩒我的設計 就有得比你scan

Thank you 芝牛巴的梯

想問下點斬樹
斬極斬唔到
同埋化石有無用？

我仲有一個位呀

個app係咪叫nintendo switch amino？
我有冇搵錯

斬樹要用鐵斧
化石等拎去博物館就得架喇

點解你地可以搵錢搵咁快

有個簡單啲嘅方法
食粒水果 用鏟成棵鏟走

頭先玩得幾開心

Nintendo Switch Online啊
個icon都有online嗰個字

我本身join咗

點樣畫落地下？

澳洲eshop 買左 同實體差不多價錢

好用呢

想問啲amiibo公仔用唔用到嫁？

係咪依個

不過佢話我'此應用程式與您的裝置不兼容'

車厘子 椰子

係依個

Thx
咁化石有多過一粒都係拎去博物館定可以賣

好想食咗佢

我做任務賺miles

你要拎比隻貓頭鷹鑑定粒化石係咩先

咪設計果到再禁...

石斧又易爛 鐵斧又會劈爛棵樹

解決了，唔該晒巴打

釣到依條魚 都可以賣成萬幾蚊

連線玩係咪要join plan??

新髮型

有冇人俾埋淨低2種水果我

勿演演

我加左你未

第一次條既話留比博物館比較好

唔小心打爆舊石，瞓醒會唔會生返出黎？

yes no worry

未呀

其實唔難

我上鏡

幫隻野釣左條魷魚
佢比左個電影投影機我

Add完我又唔嚟玩

俾你ID我

個道具環其實有咩用買咗但都冇分別嘅

有冇人開左島呀 黎參觀下Hea下

撳十字制上制可以快啲揀道具

聽晚見如果我執好地下可以開島 宜家好亂

我連ADD左你未都唔知, 你ID係咩 梳, 好多人加我, 我分唔到邊個打邊個

我都想入人地島參觀下

會呀，不過都想知可以賣到幾錢

聽日再試下先
我又係毒撚玩 羡慕你地拎嘢拎得咁快

唔該哂
咁我等多幾粒鐘等博物館起好

mii係帶眼鏡藍色衫瞓喺度

好聽晚見

聽日一齊玩？

我得閒到買咗專業設計版整衫

等聽日開左博物館
我諗都可以開島

啱啱擺咗商店嘅位
唔知趕唔趕得切起呢

冇買nso既人就搵人夾plan買啦
上黎玩開心好多

你咩名得架大佬我加左你先

玩到唔想瞓有冇人開島一齊hea下

我都未加你WO

佢當5點先新開始
應該ok既
睇下你賣咩傢俬

我等緊聽日將d蟲同魚塞落博物館

有緣就會見架啦

你開我可以入

你ID係咩

上左鏡

要記住我呀！

解說有排聽

你地有冇人有以上2種水果幫幫我

有呀 一齊玩丫

我拎曬去種樹喇sorry

還完98000之後又有198000

我有梨呀 你入黎丫

我個島乜都冇

比哂15件生物，又起咗商店個位，終於瞓得

你個島係咩生果

安信兄弟，明。線你

新手未試過

我係桃，有無蘋果或者橙入嚟交換

係邊到拎到動森switch個禮物 ？得原版嗰個

我有蘋果 我要桃 你俾2粒我 我俾番錢你

要你買左動森switch先可以去信箱拎

你係咪買特別版？有nso會員就會寄去信箱

係啊 join咗會員 信箱仲未有喎

你仲未還曬樓債，訓乜

你拎蘋果過嚟得啦

咁我真係唔知，我個陣第一日信箱就比左我

我有好多橙

我原來唔夠哩數

唔洗架 入曲就得

勁多人入，想行都行唔到

我想放低啲水果都放唔到

想要桃就嚟啦

郁唔到

入緊 =D

用哩數去咗條無人島 平地乜都冇 要去到第三級先有 好彩啱啱有人幫手整咗條梯 唔係2000miles嘥晒

spider 好難捉

俾佢咬過兩次都捉唔到

點解我見親既石都係一打就爆...

大家係買eshop定實體版？想玩但唔知出唔出去買好

要空肚打石先唔會爆㗎

因為你食左水果

如果預長玩嘅話建議數位版，以後嗰十年都唔使換卡
如果想試下嘅話買實體版，可以放返出去

因爲你係小拳石

去一轉下西洋都有10個呀

好熱鬧，最衰斷線
有無多幾個蘋果？

邊個陀衰家sosad

唔知係咪得, 最近HKBN成日都神神地

玩得咁開心就斷左

強逼黎睇人入場睇人走真係好晒時間

有時連連下我都頂唔順CUT左線

巴打開多次？
入嚟擺底蘋果&橙

頭先真係好正不過啲畫面真係好長

第一次玩動森，暫時最鐘意釣魚 完全搵唔到鐵礦石，有無高手可以教下路？

拎斧打石頭，記得唔好食完野去打

唔好食生果既情況下扑石頭

好呀！感激！我好眼瞓，玩多陣瞓

我想問埋左棵玫瑰會唔會生花

仲有少量桃，想拎就嚟啦

有冇掣可以整理個袋？

想加位定執位？

我好似見到但邊棵

唔係好明
邊到原位?

係咪唔可以打爆粒石

要用動森版個joy con玩先會detect到再送動森switch畀你
我一開始用pro con都得普通版

咩邊棵

冇我既

原來係咁 平時打機唔捨得用動森個joy con thanks

有無人夾家庭plan

點樣賣野？

一開始唔識爆晒D石 有無得生返
無鐵

喺石後面掘兩個窿 跟住對住石狂撳A掣

去綠色帳篷
搵粒狸

下一日會生

隻GAME 係咪主要比女仔玩多?
考慮買比女朋友

想執

石頭會唔會生返

sor
無視我

我都係 怕用壞

打開個袋指住想移個樣嘢 長㩒A就可以左右移位

我想問下挖花同就咁採花係咪唔同, 一定要成棵挖起先種到定點?

要成棵挖起先種到

要挖出嚟再種，就咁採會變裝飾品

想問挑戰撿貝殼個任務
唔知點解卡左係2/5 做唔到
佢點先計我撿到

ps: 唔係賣貝殻果個任

竹貴啲定竹筍

想問下開咗game仲改唔改到名刷啱地形但係改錯名

沉迷像素畫

頭先去左外島捉左好多蝴蝶 fatfat然後見到豬女 唔想佢做我鄰居

我知了 原來唔可以跑住汁

女櫂隊長

我今日都有試
懷疑應該係因為張code無3ds gen出嚟嘅user information，佢識認
上網試其他人嗰啲都係咁，有啲得，有啲唔到
所以暫時（新玩嘅）都係整唔到qr code...

有冇人知人面樁象貴D定大藍屍蝶貴D

有神快拜

少少地有一粒 要唔要

對你個島既健康唔好

應該係大藍貴啲

真係好勁!!

俾我d frd 嚟踩

聽日又可以擴

我肯定好多高手未出聲 btw 我改咗做時代革命島

希望可以spread 到出去

大藍 4000

人面 1000

好強

可以賣畫

好犀利

雜草之鬼

有興趣可以過嚟我個島攞不過件衫個free字show 唔到

我想要民主女神同777得唔得？

認真可以賣咩

我出1萬

個個男仔嚟架

其他巴打賣家具都得
丟啲錢落地下

咁開心

你可以就俾曲我啦

啱啱玩唔識

斷左線 下次再玩啦大家

下次我會帶埋最佳好友apps黎

南半球嚟？朝早嚟嘅

斷咗嘅

有機會架

好多人 大家都玩到咁夜

俾人ban 咗嘅 俾番d 畫我copy 番 心血嚟

依家未ban 將來唔知

可以add咗我先 send咗request
跟住再喺in game電話用最佳好友add我

日eshop版 4點換日

屌 唔夠時間 最後寫得好遼

下次你過嚟掉錢再寫

唉，住唐樓用4G上網，連唔倒機，NAT得D

留一幅俾我呀

個博物館靚到痴撚線

我嗰個重起緊
好心急

有無人開新po